創新辦倡林鄭 「連登」開帳戶

去年施政報告公眾諮詢期，特首林鄭月娥接納年輕人組成的創新辦建議，首次在Facebook直播聽網民意見。原來，創新辦進一步提議，林鄭在網上討論區「連登」開設帳戶。

Source :

連登又贏

等睇破負評紀錄

即係 連登 係官媒囉

邊個連登仔咁勁入咗去做

做緊特首，你問我答
林鄭用真名上連登無人信
屌你都係算吧啦

可以統計下粗口數量，一定會係連登咁多po裏面最多

佢識尻用咩，開咗A/C結果就係：搵下面啲𡃁仔代佢答嘢出post

痴撚線
一陣佢話佢比人網絡欺凌咁又點算

上到嚟發覺啲人剩係識打jer做愛

我都係嗰句
莫講連登
林奠夠膽隨機抽十條fb 對佢嘅評論
公開喺電視台一字不漏大聲朗讀
我即刻支持共產黨

未被人屌過老母？
BTW 快D搵人霸咗林個名先啦

IT仔要set到 隨機抽出 藍絲留既留言

創新辦咁好做
得閒叫老闆開下account玩就叫proposal

專抽藍絲果啲，
支持特區政府依法施政，
支持移交逃犯堵塞法律漏洞

林奠：整性愛摩天輪

用人民幣曉連仔大義

佢會發現原來香港咁多gay佬

唔明點解要霸 小學雞玩online game咩

到時會有一堆打手長駐連登

仲多過肥絲大隻

偉大既黨為左人民，已禁止人民上連登 Facebook 呢個邪惡網站，做乜事咁鐘意走去呢D禁網開account

不過佢開黎都無用，因為佢連Facebook comment 都唔識reply

跟住係鏡頭前哭再扮堅強面對 一定會係咁

日日撚鳩啲香港人原來好素好玩，你問我屬下答！

留名萬人屌老母

林太太同梁先生有冇做過愛？

林鄭月娥
呢個名無咗啦

誓要去 入刀山

禮賓府個廚房有幾大?

留名睇話網絡欺凌太嚴重要重推23條

林她首

開po秒速破負評記錄

永久封鎖 - 特首林鄭月娥

梗係問佢上帝咩樣 上帝講蝗語，香港話定英文啦

【FF丨互動】假如你是林鄭月娥的老公

到時實出毛全軍出動

到時實五毛全軍出動

林鄭我屌你老母呀

究竟林鄭會睇啲乜post差唔多個個post都係屌支那

林太快d收我做公務員
唔介意幫你反連登仔

大鳴大放

然後

如果放呢條撚樣入嚟，應該大部分會員會離開

快快手手拎撚左佢個名先

幾耐冇同老公做愛？

林生定梁生勁D

港共官方認證論壇 - 連登

係咪啊
改定堆林鄭樣嘅露點相係咁放先

林奠阴娥

兩登加埋最多負皮嗰次係唔係喺舊登梁唯唯（而家係梁勁廢）個post

全香港最有權勢嘅人被網絡欺凌

你本身都做緊五毛啦

叫個地鐵都唔撚識搭既人上連登？

咩啊，做左野架啦

如果係開你問我答
記得唔好問政治嘢,反正都係9up
不斷問佢性生活同性經驗就得

利益輸送

屌 紅底連登

連狗真係投共賣港

林奠一上嚟就打錯幾個字
如果肥絲夠膽捉佢一定大把正評

政府揾個電郵開account幾難？

林鄭開得ac，實預先放一車車五毛入嚟維穩...

點會呀。佢一陣眼眨眨話，奮青嘅唔算係意見。

最多粗口既一個post？

佢撚夠膽咩

樓豬做乜唔貼全文

去年施政報告公眾諮詢期，特首林鄭月娥接納年輕人組成的創新辦建議，首次在Facebook直播聽網民意見。原來，創新辦進一步提議，林鄭在網上討論區「連登」開設帳戶。

林鄭上任後，招聘大量年輕人加入前身是中策組的創新辦，主要負責統籌各政府部門的政策研究工作。因此，社會甚至有意見說，創新辦是「影子CS（政務司司長）」。

馮程淑儀：無聽過建議

政策創新與統籌辦事處總監馮程淑儀昨日與傳媒茶敘時強調，自己無聽過該說法，又說除了特首外，3名司長也可以使用創新辦的服務，而成立至今，創新辦與政務司司長並無出現工作重疊的情況。

林鄭去年曾採納創新辦的意見，聯同兩名政策分析主任在Facebook進行直播，聽取網民對施政報告的意見。對於新一份的報告可有新猷？有政策分析主任透露，目前未有頭緒，但笑言可邀請林鄭在連登網上討論區開帳戶，並親自發帖「我是林鄭月娥，你問我答」，與一眾「巴打絲打」直接交流。

創新辦位於政府總部26樓的辦公室，布局貫徹創新風格，突破政府傳統辦公室的設計，設有更多共享空間。馮程淑儀笑言，各同事的座位都可望到窗，其中茶水間的位置更享有無敵大海景，不少政府部門都希望借用該房間開會。

吳爾文現場所見，辦公室內設有乒乓球桌，而旁邊放有多張椅子，平時可作會議用途。另外，辦公室又設有具隔音設備的電話房、靜思角、儲物櫃等，有別於一般政府辦公室的設計。

開一個ac 要用幾多萬公帑？

有撚用咩 佢都唔聽民意

留名等睇777 deepfake av
其實最慘係連狗，如屬實，到時連登一撚定會被打壓被迫做審查被取締，連狗一定會上晒身受威脅

連狗舔港共可恥

要請外國專家寫評核報告
再公開招標網絡供應商
睇下邊間上連登快d

會唔會吿鳩我

唔怪得呢半年咁撚多五毛, 原來己經插晒旗.

dllm拿幾十億budget上連登

應該半個鍾內1001

學識買廁紙同用八逹通未呀臭閪

唔好喺度扮晒貼地啦

挑戰1000個reply都係粗口

肯定會有黑客攻擊連登 睇同攞反政府既用戶資料

問個account 又洗幾百萬了
仲要專門請人回覆

8 達通都唔識用既人 會唔會識開post 呢

俾人屌到飛起都似

迫不及待想玩玩了

留名等睇林鄭為協助內地人融入香港
每日為新來港人士提供150個連登帳號

連狗有份拎創科500億？今舖fat fat

宜家150 有免費電腦送
仲有社區中心專人教上網

做緊凸手 你問我答

一早知嘅公開祕密
係無人認咁解

痴線過叫689唔用G4落街
見過Steve Jobs嘅人真係天才

留名一開post兩三分鐘爆1001 過萬負皮

原來係創新辦唔係創科
自膠

係配種

有冇領袖夠guts咁做呀

應該已經準備好幾千個打手先敢有呢個建議。。。

本身已經多五毛

條友連八達通都唔識用, 點識玩連登? 字都唔識打啦。咪又係俾班手下上嚟做場show就扮接觸咗年輕人。

咪又係搵打手覆
薯片個fb以前搵人覆啦

到時仲多,分分鐘要開多個新登

幾難聽既粗口實會搵到

多9餘

打手就梗啦 我都唔信侵侵廿四小時打Twitter

咁可能十幾頁都係>>>>處?
鐘意係禮賓府咩位扑野?
有冇係立法會扑野?
係政總對住海境扑野正唔正?
有冇同局長們群交?

你睇太少連囝，林太一開po 肯定自動上熱門同埋自動過千正評 （過去大把例子）

做咩唔開高登ACC？

咁就梗係啦
如果條柒婆啲𡃁真係開撚個account嘅話
其實最佳方法就係即block唔好諗
因為講乜都會話連登仔網絡欺凌佢
所以最好等佢自己單機自Hi

即係連登就黎唔洗番牆都上到？

如果我係連仔
只會比特定會員入去果個直播po
要提前申請

回覆會delay 1,2分鐘出(等連仔審核)

發放假消息

仲唔立即屌老母咩

讀十個自已分身ac

Facebook 都唔得啦

你以為啦
支那最叻係乜呀？

人哋再用過萬五毛抵返個數

不如叫中聯辦買起連登啦，橫掂之前掟咗咁多錢。唔爭在開多個壇俾柒婆同愛黨力齊齊打J。

姐係連狗已經投共

真名上連登？

而家仲唔夠多咩

就係要呢啲啊ma

真名上連登

上郊登

屌撚到創新辦收皮

會創連登記錄，第一個撚到1001

返工嘆冷氣睇海景就係諗埋呢啲橋

使咩半個鐘tvb啲post 都15分鐘就1001

定係只睇到啲人盲撐腥講？

去年施政報告公眾諮詢期，特首林鄭月娥接納年輕人組成的創新辦建議，首次在Facebook直播聽網民意見。原來，創新辦進一步提議，林鄭在網上討論區「連登」開設帳戶。

林鄭上任後，招聘大量年輕人加入前身是中策組的創新辦，主要負責統籌各政府部門的政策研究工作。因此，社會甚至有意見說，創新辦是「影子CS（政務司司長）」。

馮程淑儀：無聽過建議

政策創新與統籌辦事處總監馮程淑儀昨日與傳媒茶敘時強調，自己無聽過該說法，又說除了特首外，3名司長也可以使用創新辦的服務，而成立至今，創新辦與政務司司長並無出現工作重疊的情況。

林鄭去年曾採納創新辦的意見，聯同兩名政策分析主任在Facebook進行直播，聽取網民對施政報告的意見。對於新一份的報告可有新猷？有政策分析主任透露，目前未有頭緒，但笑言可邀請林鄭在連登網上討論區開帳戶，並親自發帖「我是林鄭月娥，你問我答」，與一眾「巴打絲打」直接交流。

創新辦位於政府總部26樓的辦公室，布局貫徹創新風格，突破政府傳統辦公室的設計，設有更多共享空間。馮程淑儀笑言，各同事的座位都可望到窗，其中茶水間的位置更享有無敵大海景，不少政府部門都希望借用該房間開會。

吳爾文現場所見，辦公室內設有乒乓球桌，而旁邊放有多張椅子，平時可作會議用途。另外，辦公室又設有具隔音設備的電話房、靜思角、儲物櫃等，有別於一般政府辦公室的設計。

樓豬條 link 裡面有個掣可以免費試閱睇全文

矽谷鍾意整條滑梯 整埋呀笨

搶名大戰，炒起個價，買ac啦

邊個唯唯
廢廢呀

真。俊華

屌都嗮氣，直接完全封鎖冇人覆佢post好過

護航5毛全面進場

叫林鄭開連登a/c，同叫拉登走入美軍基地有咩分別

林鄭係連登 開post有冇機會 破百萬負評？

呢度咁多雞蟲
叫連登仔問吓佢價

應該爆post都問唔到一條問題

全部都係粗口。

連登唔支持共狗,林奠都係去香討啦。

joe登仔：抄登hk01紅底資金

有無一百萬名連登仔？

問左都唔會答

我唔會答咁無聊既問題

林鄭都開ac 果期連登 註冊仲唔暴升

高登人口不變

萬人空巷齊屌林鄭老母

show blocked user - 林鄭月娥

真係以事實證明。

屌佢老母，學咗點用八達通先啦

大家好

咁快就註冊唔倒“娥”?

用戶平均年齡 上升
變咗老登
恐怕變咗自由行翻版
大量殘體字

請Admin 好好把關

連狗有奶就是娘，話知你把咩關
有錢佢比個屎眼共狗中出一百連發都得呀

唔通換個平台都會睇民意咩
扮瞓嘅人係叫唔醒嘅

講屌佢會唔會有重案組拉我?

唔好呀 一陣又搞9我地
又網絡23條

覺得高登有代表性D

搵廿個做媒專答果d 問題
理得你有成萬負皮

會唔會俾人屌死

支持林鄭
本身唔支持佢 但自從她當選以來 港泰民安
勤政愛民

Child登多好多年輕人

做show 咋嘛
只問過程不問結果

有撚，仲有人上咩，變咗冤婦論壇喺度扮高汁

到時咪又係小篇前 小篇後

俾連登仔知林鄭ac名
實俾人追擊得慘過棋靈王, 關愛座果班幾百倍

齋睇唔答㗎啦 開嚟把撚咩

高登無晒人上
連登成堆細路仔係到鳩下鳩下
兩邊都無代表性

日日Post林太太的五十道陰影

佢一開就block 創造0回覆

屌

台北市長柯文哲夠guts
仲試過喺facebook直接串返人轉頭

大家好,食左飯未?

唔係講笑 運房局副局長真係真名上高登
不過已經係好耐之前嘅事
人地覆潮文佢仲真心答人

八達通都唔撚識用上乜連登呀

娥娥你餓嗎？

林鄭過黎幫手
真係紅登
唔怪得中資01做唔住要抄人
留番d錢黎哩度搞

姐係表示連登好多五毛打手

想俾我地屌撚死？

低鳩能

叫自己老闆走去俾人屌同叫老懵懂去浩劫灣行一轉有咩分別

好您老母，賣港賊……

食飯求溫飽，社會須調和

乜啲game十連抽有個機制係
如果你出左5-6隻 6星/勁野
會判斷係無效再抽

殘體請無視 ，同樣道理 要抽十個5毛應該唔難

等睇5毛洗太平地

早洩奶共咁都上唔到位....

問777佢坐過開去麗瑤果架巴士未

寧願開連登都唔開高登代表咩？

代表連登多小朋友同五毛

開po比人屌，之後順理成章立23條
話太多人上網講嘢唔洗負責任
計劃通

重有撞車，林鄭行連登仔對面一定冇事

又贏

連仔好快畀人買起

回家了
連匪真係連匪

林鄭月娥真名上連登冇人信

美國總統侵侵開哂twitter發言